韓狗：正式宣佈芝士係韓國人發明

韓風殺入本土飲食!? 慈雲山首見 芝士煲仔飯

早前Fb 瘋傳一段 芝士煲仔飯 短片，不少網民表示拉絲畫面勁吸引，亦有人慨歎泡菜國將本土飲食文化侵蝕得體無原膚，全部芝士乜乜乜。縱使雙方各執一詞，不過可以肯定的是，這間小店打出名堂了。

最好笑既係港豬推波助瀾幫人搶文化

乜鳩都落芝士，好似前世未撚食過咁

邪惡

加芝士=韓風

唔怕肥嘅咩佢地？

乜鳩都落芝士
屌不如出芝士煲粥啦

芝士撈飯

芝士火煱都係韓國菜

連雞蛋仔都加芝士真心岸鳩